[真女神] Jessica演唱會因颱風取消 親到會場跳《Fly》氹粉絲

今年真係特別多8號風球，仲要3次都撞正星期日掛8號，放假先嚟打風！尋日（10月15日）香港又因為受到颱風「卡努」吹襲，掛8號風球掛足全日，本來呢一日係前少女時代成員Jessica喺香港舉辦演唱會嘅日子，最終都因為「卡努」而遺憾取消，令好多金星（Jessica粉絲名稱）都好失望！不過Jessica似乎知道粉絲嘅心意，呢一晚就為粉絲準備咗驚喜！

攝影：特約記者
Jessica親自去到會場同粉絲道歉，又同大家傾偈，補償大家冇得睇騷嘅遺憾。

（觀看更多）

少女時代前成員Jessica到港 勁親民同粉絲揮手
雖然演唱會宣布取消，但不少粉絲已經冒住風雨去到九展Star Hall，Jessica知道知後決定臨時現身會場見大家，主辦方亦發布消息通知粉絲，Jessica大概晚上時現身Star Hall門口，當時現場已經有逾300名粉絲守候，Jessica一出場粉絲就立即起哄大嗌：「Jessica！Jessica！」，又大合唱佢嘅歌曲《Fly》，Jessica亦配合地跳起《Fly》舞步，十足搞迷你粉絲見面會一樣！
Jessica見到粉絲都好開心，最後仲同粉絲大合照先離開。

（觀看更多）

韓星姊妹出發米蘭時裝周 Krystal拎未定價手袋Jessica愛BVLGARI
由於現場並冇準備到咪，Jessica唯有大聲用英文同粉絲傾偈，佢仲為演唱會取消一事向大家道歉，但現場嘅粉絲都大嗌：「It’s OK！」Jessica唔單止同粉絲道歉，仲留低同全場粉絲合照，留足10分鐘先肯離開！呢晚嚟到會場嘅粉絲真係好多，所以Jessica要走勻Star Hall嘅兩邊門先可以見齊兩批粉絲，不過Jessica轉場期間粉絲都跟住衝過去，情況有啲混亂，幸好最後冇粉絲受傷。

人美心更美

西卡

算係咁啦
利申買左飛但冇去會場
都取消啦唔特登曬車錢了

好靚

好想知8鷄變5鷄她點睇 比著係我心都涼晒

見5到女神真人啊😭

相由心生

佢都5 care la, 自己退團solo發展仲好🤗

錢照袋

會比人話消費

算係咁

想同佢做愛

佢ig話sit back,relax and enjoy the show

成手來香港
港豬錢最易呃

無得退錢？